陳伯再拖真係會死，動議劃條deadline，勸唔掂就抬上車運去醫院

最遲9點抬好冇
有冇人出車

隔離post有人話各有各做
唔得囉呢種做法死得人

快d救陳伯呀

前日返過屋企休息啦喎

一齊黎一齊走！

真唔真先
有啲巴打講到佢而家生命危在旦夕
究竟個身體狀況係點

今次我有野講
推
最好有識急救/救護員抬佢去醫院

推

咪撚阻人啦
你救番佢佢屌撚柒你添呀

救護員
+
車

再勸唔掂就抬

佢死左我第一個屌柒你

大把人用自殺黎表達理念
咁你係咪話南宋班人、日本武士...個個都係傻鳩？

呀伯唔係衝動
佢好明顯係覺得自己時日無多想做少少野
你諗都冇諗過就阻鳩住人？
你有冇腦？
你有冇尊重過佢意願？

樓主係個死on9仔 男人老狗都咁撚感情用事

每個人喺抗爭上既行為同手法都不同，重要既喺象徵意義

所以你立場係睇住佢死都唔救？

你唔想佢死就勸佢
問下佢有冇屋企人 有冇遺願etc
用暴力夾走佢係卑劣至極既行為

準備嚟緊！！

就算唔夾走佢都想陪吓佢講吓嘢

咁上次71發夢上去救人嘅係咪全部都卑劣至極
純粹問下

有其他方法就梗係會用其他方法
但問題係如果其他方法都唔成功
只係得返睇住佢死同用暴力兩種選擇
咁會點揀

咁71入立會拉走班人又係咪卑劣至極

人地成年人黎架
小朋友唔食菜就話逼姐
一個心智健全成年人做咩都係佢既自由

逼人食野你都講得出
我淨係聽過共產黨之流會灌食 唔比人地絕食
到底你同共產黨有乜撚分別
仲好撚意思爭取民主

🤔🤔🤔
仲要冒險出黎
搵其他沒風險既人救啦

係呀望住佢走去半島食自助餐